講到你唔想咁

：做咩成日揸我個波？
：因為想你舒服lor
聽落幾sweet
但我唔明點解你唔肯認你咸濕
我會開心好多

你哋女朋友有無試過咁問你？

愛心打破零回覆